【干地時代X香港加油】國際米蘭球迷討論區30

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

2018-19

Il Miglior Portiere The Best Goalkeeper 18-19

2019-20

Mister Antonio Conte

Internazionale Milano

國米加油

狂賀 第三十個Post

LM

梅里路去左森多

30post留名

留名

我認為寧願雪
甚至最後無錢都唔好放過
要俾信息球員
唔係大牌就可以亂黎
國米唔到任何人玩野
好似尼恩JM咁唔玩野再重用返你都可以
但玩野國米唔怕同你一拍兩散
任何其他球會都唔會幫到你撐腰

樓豬加油

最新吹緊SMS, 買咁多中場做乜，不過睇來都係吹水，見曼聯想買，幫拉素抬下價啫，你抬LKK抬得咁爽，你以後買乜人都同你抬高10m

漢丹生日

所以一定係流 根本冇位出

35歲了
漢丹可否不要老

即係下年點都要買龍

有Radu同Brazao

Radu唔算特別出色 但好型仔

傳緊會用加利+錢黎買
拉素想要加利

點解成日要搞G5
我幾中意佢

有冇人知卡拉莫同Gabigol 依家點

卡拉莫去帕爾馬，金童繼續係巴西做土皇帝

永久轉？

應該買完前鋒就專心賣人

lkk係咪俾獌收左皮

伊卡迪真係去祖記

難啲

未傾完

lm

如果祖肯 Kean +20m 換 前隊長
大家點睇？

BTW
希望米赫洛域早日康復

kean同巴神差唔多 性格又係好怪但有實力
同埋佢係國米fans
btw祖唔會放人

kean我覺得浸多一兩年先會放我諗依家無50m以上賤婦都唔會show你

Kean 得返一年約
而且經理人係拉伊奧拉
國家隊都只係柏拉文迪後備

係
1200萬＋50％轉會分成

奧西屈機Deal

LUGANO (3-5-2): 46 Baumann, 4 Kecskes, 5 Maric, 10 Bottani, 16 Lavanchy, 17 Vecsei, 19 Gerndt, 20 Custodio, 30 Daprelà, 68 Rodriguez, Aratore. ALLENATORE: Celestino

INTER (3-5-2): 1 Handanovic; 33 D’Ambrosio, 6 De Vrij, 37 Skriniar; 87 Candreva, 5 Gagliardini, 77 Brozovic, 12 Sensi, 44 Perisic; 70 Esposito, 21 Longo.
Allenatore: Antonio Conte

國米契仔又有正選

尼恩都離開左集訓 返去米蘭 但未知係咪唔跟隊去亞洲

有冇巴打有live link

官方fb直播

Longo.仲係度...

longo

Sensi ok 喎

龍哥真係麻麻地

Esposito 暫時無表現

進攻都係要睇p44同c87

想跑撚死簡叔

p44幾猛 希望操返起

Sensi

Sensi goal

sensi好勁

一開始仲諗控失 點知又無人mark佢 空哂位射

有價都係賣好

簡叔話哂干地年代意粉主力黎

Sensi 暫時幾對板

對面個龍幾勁

迪維積都入波

帶刀侍衛

De vrji

睇var

友誼賽都VAR

友賽都var

唔計

攻勢9成都係左路，右面加利仔+簡達華

友賽都睇var 都cls

使唔使咁認真

B77

我地禁區頂啲後上好左好多

斬華剃咗鬚後生幾年

希望快啲換入Lazaro,Agoume

如果godin係到角球3支塔上去頂好好j

班友開始號唔郁

平圖斯唔該狠啲

Agoume都幾好

Pirola唔錯

JM存在感仲低過阿古梅

Dalbert 無得救
儘快賣走

兩個加埋唔知換唔換到 Keita

個刁係卡拉莫定加比goal

卡拉莫

Lazaro 突破力唔錯

尼恩會隨隊到亞洲

唔知尼恩會唔會被賣走呢

佢唔走其實最好

係，其實冇咩必要一季就賣
但干地唔鍾意佢紀律差

Sky Sport Italia: Inter are not confident about reaching an agreement over Lukaku as Man Utd will not budge from their asking price of £76.5m (€85m) and have rejected any player-plus-cash deal scenario.

屌我地得返lm一個前鋒
仲要放假

越睇越似上年犘迪單deal
吹左成個月跟住收皮
快手轉plan b仲好不過而家除左清高冇第二個目標

加比高唔會返黎？

獌無動靜買前鋒頂lkk個位

租約平年尾

Lkk 應該留獌

真係要搵第二個目標喇
75m報得LKK
其實好多選擇

可以睇下D幻幻

普斯卡斯會隨隊去亞洲
應該會取代龍哥

喺干地執教下，操練強度高左，我傾向想尼恩留隊，多個option之餘，操得fit既尼恩應該唔差

希望佢有表現，仲記得佢、邦拿素利同Pinamonti，三個都曾經好有希望

#Sky

Inter has a new offer ready for Lukaku. The Nerazzurri will offer 60 million pounds, plus bonuses that will bring the offer closer to the request of around 80.

屌鳩你，80m會唔會誇撚張左啲，唔講以為佢上季踢到曉飛，家陣仲要咁鳩肥

雖然話我撐干地買佢，但洗唔洗咁撚貴，控腳波都控唔到，同我講80m

講咗好耐啦，60mml fair, 70m叫佢返歸

睇咩bonus條款
可能學獌咁歐冠10M呢

咁我地今季機會點都大過獌

Haller 45M
要轉目標就快喇

基本上確定去西咸

80m隨時isco 蘇狗 打包薛耶治 雲達碧克都有可能
走去執lkk

報價60m磅(3年內比)再加15m磅獎金 好似10m係易攞 所以個價已經係接近80m歐
班鳩層真係無變過 都係照比人禁住黎食

咁唔同，國米要前鋒

據講獌買個deal係包埋轉會分成，朗肥係愛華頓人工

據講埋單過億

買完又唔係即用到 有撚排等佢減肥
80m 都真係cls
收手啦鳩層 訓醒未

仲會唔會買人

B77同P44下下拖到慢哂,買咩人都死

買完lkk
無晒budget轉會窗結束

呢單deal如果成係咪意甲第二高收購

搶啦
出45M+10M獎金
平左,球員又肯過黎

飛去亞洲
其實尼恩同隊友都幾friend, 除左伊卡迪

Following the training camp in Lugano, Inter are continuing to prepare for next season. In the afternoon, the Nerazzurri will leave from Milan for Singapore and the first stage of the Tour that will see Antonio Conte’s side play in the International Champions Cup and International Super Cup.

Here’s the list of players going on tour:

Goalkeepers: Berni, Handanovic, Padelli;

Defenders: Bastoni, D'Ambrosio, Dalbert, De Vrij, Ranocchia, Skriniar, Ntube, Pirola;

Midfielders: Agoumé, Barella, Borja Valero, Brozovic, Candreva, Gagliardini, Joao Mario, Lazaro, Nainggolan, Perisic, Sensi;

Forwards: Longo, Politano, Colidio, Esposito, Vergani.

In the coming days, Godin, Vecino and Puscas will join the rest of the group.

尋日睇佢踢翼衛 幾猛料 ...

好似有消息真係諗住搶Haller過黎

難啲法蘭克福已經官宣左，Malcom既case係好罕見的

有錢賺就得，只要未簽約

球員肯定揀國米

但國米都唔會出手
我地仲窮追緊lukaku

George Puscas has declared his undying love for Inter by telling reporters he would ‘walk to the other side of the earth’ for the Nerazzurri.

The striker has been included in Antonio Conte’s squad for the Nerazzurri’s preseason tour in Asia, with the first team flying out to Singapore earlier today.

Puscas completed a series of medical tests in Rome this morning and will take part to ensure Conte is not too short of numbers up front.

“Inter are the club to whom I owe everything,” the 23-year-old told Gazeta Sporturilor.

“It’s an honour for me to wear my club’s shirt again.”

Palermo were supposed to sign Puscas permanently last month after signing him on loan for the 2018-19 season.

The Rosanero went bankrupt this summer, however, meaning they defaulted on their payment.Inter will face Manchester United, Juventus and Paris Saint-Germain on tour before they return to Milan on 28 July.

Let’s get to know our new player Nicolo Barella!

Nicolo is a hard working midfielder, with an eye for tackling. Nicolo is 22 years old, and 172 cm tall(5’8.)
He was born in Cagliari, the same place Inter signed him from. Nicolo has also played for Italy, all the way from the u-15, to the “Real deal”.

Nicolo has 2 children and his wife with him aswell, and we hope they all settle in very well!🖤💙

佢好彩，爭啲踢意丁

DONE DEAL: Inter's striker Samuele Longo is set to join Deportivo La Coruno. ✅ (Di Marzio)

今次係借定賣
出年又返黎跟操

希望曼抬高啲價

睇返d新聞
國米方面就未有一致消息話出手買Haller住
個球員已經係英國連體測都過埋
不過又話佢agent同球會之間有d野未傾掂數

West Ham are growing increasingly confident as the game of ‘swings and roundabouts ‘ continues over their big money move for Eintracht Frankfurt’s Sebastien Haller.

Despite stories of overnight interest from a Champion League club there is still no firm evidence evidence of that being the case and certainly no definite names in the frame at this stage.

Both Inter Milan and Dortmund have been mentioned but CandH has learned from Italian media sources that the Serie A outfit are focused entirely on Manchester United’s Romelu Lukaku and a Hammers insider told us on the ‘phone: “It isn’t Dortmund.”

Meanwhile, the player has been at Rush Green this afternoon taking in the training facilities where he was spotted by several members of the Hammers staff.

We understand that he has now completed his medical but there are still issues to be ironed out between the club and the agent.

The hitches which have arisen may well have been at that level which is not unusual in the latter stages of a deal but within the club, insiders are becoming confident again that they have their man with the next 24 hours likely to prove crucial.

如果國米真係暗道陳倉成功
今年唔降班都已經收貨
管理層你終於成長啦

如果LKK 60m ＋ bonus 都高手了，始終lkk大賽經驗好得多，而且賣返英超都有價

如果80m現金就

米蘭達同蘇寧傾個人條款
跟艾達去搵食吸廢氣 送錢比國米?

今年到隔離蘭傳要魔笛
老一年

快d買前鋒啦

哩啲有情有義呀
之前唔係話返巴甲架咩？

係，巴甲撚有錢轉會咩
所以去蘇寧最有著數，左手交右手

踢埋橙汁加高甸先走啦

無位喇
巴斯杜利等住上位

應該開始做後生接班
老帶新
10/11年時做得唔錯
可惜中左ffp
全部打亂曬
係時候回歸正途
起碼有兩手準備
唔駛買人下下俾人死抬價

阿特蘭大賣文仙尼勁平

其實覺唔覺國米唔係管理層出事
係班球探出事
又亂搵目標
又唔知啲目標能力有幾多
好多時都搞到決定錯曬

lazaro都拉傷左
係干地操得太強定係以前太hea

借返嚟好似R8，簡些路，基達，維沙高全部有貨交
真金白銀大大筆比嗰班，干度，加比，JM，尼恩全部表現唔出身價

成條右路係屬於D33的
黎邊個傷邊個

又要睇d33

死神圖召喚

傳卡雲尼

正喎！唔知幾錢呢

人工貴撚到仆街

而家底薪都10m up 國米咁窮 算吧啦

買添姆雲拿都無咁嬲

聽晚有波睇

傳干地等唔到佢要前鋒 心情不佳 日日炸鳩奧西
不如叫返馬洛達同人傾啦 起馬有答案 買定唔買
奧西就選擇拖到佢減價比你

某程度伊卡迪拖1個死晒啲轉會
佢仲話等蛆等到8月頭先會考慮其他球會(明玩9你)
清高個邊羅馬好似減到15m但要視乎希古恩黎唔黎到
lkk傳聞既第二次報價都仲未證實,英超8月8就轉會死線,唔樂觀

叫J辛大米推薦下阿根廷幫仲好
打起左又可以學下下體會 食大茶飯

佢係走都去硬拜

佢要埋啲人都不切實際
懷疑佢搵定借口俾自己
你正正常常都唔會要lkk同清高啦
仲要唔係無其他替代品

羅馬講明要等搵到代替人選先會放清高
所以唔會等架喇

最大可能嘅代替品係Rebic
好似進展良好

奧西負責傾啫
背後個價肯定係馬路達set

其實報紙佬都係基於佢既過去而造新聞炒作
我打死都唔信佢會咁做岩岩上任就簽三件自己點名要嘅球員，點會有唔滿意

英超8月頭關轉會，呢十零日會有結果

冇嫁啦 蛆只會壓你價 40m點都唔會放
寧願比佢坐2年 仲要拿仔都唔知係咪真係會要佢

拿仔迪佬講到明話想買，但你叫人等到8月頭，加上佢老婆啲交際手法人地都廢撚事睬你
而家佢地目標已經去左里爾個比比到

又係條八婆累事
幾好波都好
82仲比條八婆做經理人就唔駛有運行

個件就算啦
大賽表現都未有就8千萬

賽前發佈會干地堅持尼恩伊卡迪唔係計劃之中
佢鐘意lkk就死追難追，唔鐘意既你就算幫佢含埋都冇用

干爹係我轟有zappacosta 仲有咩契仔

Icardi 我明，但nainoggolan操返起真係啱用㗎喎。
Conte係咪要咁決絕要將佢out of our plan...

佢係轟個陣沙皮狗幫佢贏左個冠軍都係一句唔係計劃中就逼走人喇

除左LM 無囇前鋒。 都七月尾，可能要干地求其硬食件老翻。 吊兩句其實唔出奇。

依家干地講到明尼恩同Icardi 唔係計劃入面
咁不如賣左佢地2個 買Lkk既然係咁

我覺得 干地既 assets management 好差
即使out of his plan， 但公開講到明呢 等同話比人知可以壓價。

講到明想買又比人抬價。

無人阻佢又好嘢喎
尼恩嚟左一年仲要係拎個天材去換
咁樣講一句隨時20m都收唔返

其實係馬洛達講先，應該係有共識去講
用Zaniolo去換真係好傷，不過光頭佬order

換左就換左
點解唔好好操返fit尼恩嚟用
有返全盛7成都夠玩
依家咁講佢都無心操啦

仲要尼恩本身有家事

祖記個新陣容極到...

保方再次失落歐聯然後再續約1年

沙皮狗季中搞過事

佢兩個無咩市場

Zaniolo 係意媒夾硬吹出黎
同貝洛迪，細基一樣有價無市

其實無分別

馬競同基士文反面咪又係違約金
伊卡迪上季無鬧事，咪又係無人bid

就算唔表面化
買家一定係由低bid起，唔通一黎就1億咩
咩價成交一定係雙方同意

現實既 trade 同 fm 係完全唔同既概念

今晚七點半對曼聯

呢點唔係好同意，Zaniolo係堅勁，佢踢我地青年軍時已經係最出色果個，19歲已經做羅馬必然主力

羅馬清洗完睇嚟下季諗住靠晒佢同底褲

但好似話熱用艾達韋烈特+20m換Zaniolo

alderxxxxx雖然回塘但25m都係得羅馬話買

熱刺有 Ali 邊使要佢
上屆青年軍最好係 Emmers

同上場差唔多
除左p44>d29
契仔d33又係中選中堅

60m 都唔撚賣，濕鳩獌

想睇Bastoni

獌企硬£80m
出得60m euro
獌又點會濕我地

今日傳出到65m+獎金
英國果邊d消息話每次個價都會再升高幾m 再搵多你幾m
下次就再加多你幾m 等你不停升高個價
干地愛lkk愛到痴撚左線

應該講到明係最後一次出價，唔賣就算柒數，干地都唔應該再糾纏落去

其實P44放第2前鋒位咪得洗鬼用LONGO

唔知點解我想卡雲尼多過盧卡古同迪斯高

開波

朗高 在陣係 完全起唔到腳
其實佢好努力，但應該諗諗是否轉型

唔出lkk干地j下

中場走埋一堆
兩邊放題
人地一個前鋒hold你5+3個人

驚出完干地即刻轉目標

死戴拔
控又慢
推生個波又慢
出波又慢

今場最想都係睇下Barella出嚟

成場都獌狗，我國一攞波就係到吠

上cctvb網睇成日又賠率又廣告

講賠率

即刻轉英文旁述

係咁考後防

始終唔係正選前鋒

咁既打法買跑狗打防反算撚數啦,仲話買LKK打柱躉SET波
波都傳唔到去前面呀
上場只係對LUGANO已經唔好,今場直情差到波都過唔到半場

要出barella 隊波冇中場做到推進

呢場練防守

係
用唔到個中圈頂到人地禁區頂既位置
3中場分完左中右就唔識走位
互換位唔得架咩
又唔會前插
踢波分工真係會咁清晰既咩

就係前面人地當我地 完全無到，谷埋上嚟

戴拔好柒,比人完封,過左今場會唔會無人買佢

唔踢今場都無人買架啦

完全無作用

有邊場唔係,國米仲有今日既成績打到歐聯
跟本就係靠條後防血肉長城擋番黎(唔計D33)

影住lkk

嚇親可能

條戴拔仲差過青年軍
連傳波都唔識
史堅連屌都費事
仲預埋左佢失

今日已經係水準之上架啦

不如怕漢丹俾人headhunt好過....

成個半場係咁sell史堅

D33護空門

得斬華識出波

鳩斬華雪完一年 仲有返d傳中波

人地29 號我地29號

比雲比沙卡表演
獌應該

d29抽筋?

所以我唔明點解上年無得打
明明poli打翼打得咁差
又過唔到人又出唔到波
射波又要集十場氣

係喎poli呢

換人未呀

放緊假

49000 換左十件廢事炒鳩我地

我想睇berni, barella同bastoni呀

Berni都睇

重要傳送無一球傳得到,番去練好啲傳波先啦

比干地既魔鬼式訓練 傷左
新黎既Lazaro都傷左

歐聯肯定比人炒到仆街

仲有Agoume

次次解圍都講左史堅先

其實國米後備龍一向唔差
但亦都一向無得出
連季前都唔出真心on9

Padelli係第2門將都係出得一場
Berni係第3門將...

波叔打左3年都係唔識跑生個位俾人傳
正中場真係企中間就算
有人mark都唔跑

24號
巴內拉

冇barella

原來有

玩撚完

終於比人懲罰

JM連腳都唔遞起

干地又可以屌無前鋒

準備全季屌柒干地

G5 全場無影

垃撚圾，企係到睇波

實力相差咁遠，我地竟然有得打歐戰

執好個中場打無鋒把啦
我俾比利你都無用啦
個波都運唔上去

我地半隊垃圾呢個事實係改變唔到

佢地4條友封遠柱,佢同隻曼係最後完全無MARK人

成班廢料

用4~5個人
就hold左8個人喺你禁區
剩2個又唔識攞解圍高波
困獸鬥

干爹有排屌高層

咁樣點破祖記壟斷意甲.......

出廢老
轉機黎啦

就算係都係拿玻里唔關我地事

睇完依兩場熱身賽真係可以88,賣左都唔太可惜
barella好可能係下一個

諗住靠朗高艾斯普薜圖打低阿朗？

想買波衫，印邊個好呢

出jm已經打小左個 行行企企

lazaro

呢班 友邊個教都死

而家熱身賽又唔駛咁緊張既
光頭個陣熱身賽威威到正賽咪又係67咁

輸比49000 比人抬價事大

光頭佬上半程好勁㗎係季中柒到冇眼睇

正路咁睇都10 11月先入到局

踢呢d咁既波我就唔明賣伊卡迪入盧卡古有咩作為
巴列拿出黎都叫有一兩腳好波

問題係光頭季前有form
到打熱刺都仲係有form
係光頭佬突然自爆
但干地係無form打唔起仲死打352
352根本將問題化大

我驚後防都比干地爆埋,左右已經明顯放題任過任爆出波
史堅要移左邊補位,咁就無左佢出禁區頂幫B77補位,中路又任去任傳任射

呢場西到

干地戰術似係後場有波就踢上去
前面2個一係炮 一係高既又控到波
但伊卡迪呢1點都無

呢場好明顯一遇到對手踢快波就會自爆

先唔講未買到LKK打柱躉既效果
只係個死人中場行行企企,傳波又唔到位,又唔識幫兩隻翼疊瓦上去
兩隻翼個效果已經大打折扣,咁打352黎已經係多舊魚
都未講班翼唔夠快

352要 兩翼衛/3中場 是但一邊做到身兼兩職先打得起
翼衛唔駛講
3中場連一個box-to-box都無
全部都係周身刀無張利
連勤力都欠奉
結果變左532
人多左但中場保護性仲差過451
咁咪出曬事lor

好明顯獌加強側擊攻兩邊落底就無得守
真係睇下會唔會咁貴請個加斯柏連尼返黎

意式足球都係較懶洋洋

當年炒鳩人點會返黎，係真藍黑唔好？

我又唔覺問題好大

主要係後場解圍build up唔到上去
呢點真係好垃圾
下下解圍去中路俾人打反擊
G5失蹤

前鋒無威脅影響好大
對手可以兩閘壓哂上黎
好似對蛆收起伊卡迪咁

同埋曼聯基本主力盡出

咁既人腳點打352 中場前鋒都唔係352既料

所以高大中鋒真係要買2個
是但一個傷停冇人頂好易變成呢個場面

有poli 同 LM 是旦一個都不至於咁

poli有咁好咩?

Antonio Conte warned there was little room for encouragement after Inter lost 1-0 against Manchester United today.
Mason Greenwood’s second-half strike condemned the Nerazzurri to defeat in their opening International Champions Cup match, amid sweltering conditions in Singapore.
Conte praised his side’s work-rate but admitted Inter had a lot of work still to do.
“The responses we’re getting are not positive,” he told Corriere dello Sport.
“It’s important to see the lads so committed in a difficult period like this, when you have a lot of intense training sessions.
“We have a lot of room for improvement when we’re pressing and in possession, but it’s hard to put those things into practice after so few days working.
“We have an important base to work from, which is the spirit these guys showed. We have very limited time to prepare for the next match though, and at the moment we need to train as well as play games so we can improve.”
Conte tried playing Ivan Perisic at left wing-back in his 3-5-2 system but the Italian was not convinced by his performance.
“I don’t think Ivan is suited to the position where I want him to play,” he admitted.
“On the other hand I thought Dalbert played with great application.
“We knew we would be struggling in this match and that preseason in general would be difficult for various reasons. We shouldn’t forget how hot it was out there today, which influenced the high press we had prepared.
“There’s a lot of work to do and we’ll do it.”

Poli係最後一腳差啫

有佢對手邊敢壓咁上

有沒有覺得一個好勁既法國藍帶甜品師傅（干地）
係一間傳統酒樓上面（國米）
話d食材不合心水
點心（伊卡迪）
茶葉（尼恩）
炒粉面既爐（比列錫）

依種感覺有點 加斯柏連尼 果陣既感覺

V8同gondin都到左南京

打左咁多年451
你搵得干爹就預左打352要大執
但睇返情況，352最重要嘅2個翼衛位同中鋒真係要快啲搞掂
真係靠達拔簡慕華仲衰過上年

雖然我比較撐干地
不過有時佢啲諗法我都黑人問號
你話p44打唔到翼衛我都接受，不過你話達拔打得好真係好有保留
同埋咁講完我都唔知佢會賣走定留低

其實唯有信佢
達拔係咪真係打得好差又唔係嘅
我覺得干地會tune到佢
睇完第一場之後 反而中場點搞先係問題

我就覺得用asa點都會好過用戴拔
中場就真係要諗諗計
波叔打352做中間膽有D抆水
位置感同場上靈活度唔夠
carry唔到隊波

CCC尼比哈利簡尼半場笠死絕殺

簡尼呢球勁到

係，睇番上場 波叔甩哂位
對面傳啲波一下就過哂個中場
對面好多時就面對面後防線
或者可能未慣打352
但如果唔係波叔打 咁邊個打好
G5?

sensi 同b77換位會唔會好d? 除左矮之外

Sensi 打個位類似派路咁 係岩打既
但另外兩個中場 點配合係問題
中場防守力同創造力都要改善

國米自古有咩翼係出名，打352真係怕怕

打三後衛....
印象中係老沙年代打343
輸到仆街！

基利干沙利斯

加斯柏連尼10場執包袱

干地係米玩嘢，多次對記者公開話唔要呢個唔要嗰個，又話比列錫唔啱心水，咁你噏親嘅球員都要賤賣呀，有無咁過份，好嘅領隊係幫助球隊及球員成功，管理層應該懲罰佢啦

中場3個唔識上去配合前面比個利雲你都係死

如果干地真係如記者會咁諗，今次真係大檸樂。搞到兩頭唔到岸。球會請個教練，點都應該係溝通晒先，尤其是咁高薪。依加搞撚到咁，條水喉真係咁緊嘅話。不如加i9 人工算撚數啦。有人工加，保證wenda 同球會friend 返

唔係大家plan好晒先決定合唔合作架咩
7月都就完

干地依家表哂態一定要Lkk 咁
睇下高層妥唔妥協
賣哂I9同尼恩就應該夠錢買Lkk瓜

我諗lkk係干地黎既其中1個承諾
到而家都冇進展先次次記者會都要提一提佢個名
班高層黎緊係南京會同蘇寧開會
仲追唔追lkk應該呢個星期有答案

有冇巴打有玩個taobao抽獎 抽中睇波

干地黎左唔知好定唔好

但光頭佬又能力有限

唔知干地限米煮限飯既能力有幾高呢

依家又話I9考慮去拿坡里

快啦屌

我覺得干地啲言論都係配合高層
要賣人賺錢買lkk

呢3個其實上季尾都已經話會送走
不過大家期待干地黎到佢地會有位置啫

最後就賣得走JM

最好就賣得走JM

賣比拿仔好過賣比蛆

而家又吹話賣Poli, 因為352冇佢位置
明知唔岩用都用20M買係咩玩法?

轉手賺10M8M

翼位咪雲達美迪，摩里路

三後衛體系好食球員，唔啱用就唔啱用，冇得夾硬塞，有錢賺咪賣

但係睇返隊波啲轉會操作，分分鐘352打唔成，想轉返451都轉唔返，結果未到聖誕就同干地byebye，賠完錢無錢請人，搵得啲三線主帥

其實打343普列拉右邊幾啱打
不過我估干地好乜特別都唔會咁排
加上p44如果走基本上冇左翼

最弊係7月就完
正選都未執好
點執輪換後備
如果8月都係咁
干地可以試破加斯柏連尼紀錄

家陣開始傳棄lkk追里爾個Leão
有冇人知呢個咩料

但係我哋中場鬼打到3-4-3咩，我都係打定輸數等死

入馬老大我信

I9, P44, N14, P16
原本上季既攻擊組合
但通通都唔岩用

睇下新既前鋒，LM
B24 B77 Sensi
會唔會keep住進攻便秘既呢個問題啦

會介紹邊個一齊吸廢氣

又開始傳返國米想買返Biraghi 但費倫要20m

其實女人達會唔會岩我地踢，雖然係下體會

唔好咁啦

要沙皮狗好過

佢就係唔妥干地先去下體
而家睇干地啲口吻似乎對lkk既火都開始熄
馬洛達話會要1個有經驗同1個後生既前鋒
可能最後1次報價lkk唔得就全攻里爾個個

女人達踢蛆個時識飛咁

女人達馬體會好似60M買返黎

咁都60M

未擔心過
一早預左LKK要拖到8月頭

獌想拖耐啲睇下會唔會高啲報價，其實心態同卡里亞尼差唔多

Poli 會俾人傳係因為馬老大話國米得一個前鋒
干地無講過
單料係羅體炒出黎

英國個邊報左曼set死75m英鎊加7日限期
先唔講伊卡迪走唔走得成,就算走到都唔夠時間去完成交易
lkk單deal基本上判左死刑

磨多半季一季降價再買

熱身對蛆冇人講

佢去轟果時都唔平 狙賣人好識做生意
平買貴賣

今晚有冇直播？

Mirrors 聽下就算
佢話邊個球星叫雞就堅料

上網睇話有但變左曼城傑志

RM回購左再賣俾車

有冇LIN

拉落去有一咋

1:0

goal!

sensi好好j喎

前面差緊個lkk

真 ..

真係咁無可取代咩

唔一定係佢
但要有個力量型爆點先至係干地套理想陣型

鏝對傑咁多空凳

認真 啲反擊好睇左

印尼後備都冇 睇黎賣唔走都係坐一季

達拔好似堅好左

啲傳球想法係好左好多 但啲準繩同力度真係有待改善

好好睇 ... 光頭係冇炒錯 ..

連好耐無見大轉邊都好返

上場咁西真係因為朗高
出p44已經前好好多

有迪斯高應該唔止一球

最後一腳推大力左
但成個反擊好正

連龍門清波都有目標連翼衛

d33做隊長

padelli

jm真係好撚廢

49000: lkk now or never

係咪仲有12碼

笑撚死人 rona踢第1個 比人救走

廢老真係好廢今場

下半場踢得勁hea

Esposito 個球可惜了
太想表現自己
年輕人都合理既

以前回後係9踢上去
依家回後係可以搓返上去

Sensi 未必係B77後備咁簡單

Barella好似仲未習慣戰術
定係次次後備出黎+埋廢老同jm搞到唔知踢緊乜

講到咁，有無精華睇下

拿玻里報價50m買i9
係人都知你等住賣 緊係平你幾十m

thx, sensi 同p44 好似好返啲

祖記速度唔夠快，所以我哋踢得輕鬆過對曼聯

sensi幾勁

唔錯，攻守兼備

肥安話米力克全面過伊卡迪
即是話拿仔冇興趣買你

肥安咁多年經驗成精啦
佢當年賣舒夫真高就知啦
點呃到佢呀…

帶到波上前，又肯起腳，如果長期有呢個表現，可以解決唔少前場問題

最後免簽巴神開季

There's a new, crazy idea to strengthen the midfield for Eusebio Di Francesco's Sampdoria squad: Radja Nainggolan. The manager coached Nainggolan at Roma and is pushing to coach him again now at Sampdoria. At the moment, however, there is little room to maneuver a deal due to questions surrounding to the Belgian's wages.

The fact that Radja Nainggolan is on the market isn’t a secret but where he’ll play next has yet to determined. Sampdoria are showing concrete interest in the Belgian international, their goal is to reunite him with his former manager Eusebio Di Francesco.

But Nainggolan’s preferance is a return to Cagliari where he played prior to joining Roma. The midfielder has discussed this possibility with his manager, it will not be up to the Sardinian club to see if they can reach an agreement with Inter.

米蘭達即將轉投江蘇蘇寧

多謝米蘭達

各位有冇人嚟咗澳門接機

感謝米蘭達多年付出

夜晚練緊波

想拿玻里用Milik+錢換
我都知呢件事無可能發生

拿仔同比比傳得咁熱仲得唔得閒理伊卡迪

國米而家報15m買迪斯高
最後都要加5m 咁就拖左成個月

米蘭達官方左去蘇寧

西甲冠軍黎同你打江山
respect

感謝橙汁呢幾年撐住條防線，祝球運亨通

當年馬體有歐聯唔打過黎國米打歐霸算係咁啦

真係好多謝佢 唸幾年冇佢同我地捱真係食得屎

米蘭達

波post唔想講政治
但係各位手足如果係出元朗買野行街一定要小心
我唔想係度少任何一位手足

今日好曬 要做足防曬措施先出街 各位保重

今日好曬
記得帶遮遮下太陽
聽晚一齊現場討論對PSG嘅國冠杯

今晚幾點開波？

7:30
btw, 對psg唔是國冠盃黎

我住元朗，頭先經過間茶記門口貼住今日休息

Inter are set to make a new offer to Mancehster United (after their initial €60m offer was recently rejected) for €70m plus add-ons. Juventus meanwhile are considering an initial offer that would include an exchange for Paulo Dybala. Manchester United potentially could be interested in such a swap, but whether or not the player himself is open to the move is yet to be known. The situation with Juventus could throw an obstacle in Inter's path as they look to negotiate for the Belgian.

蛆正pk, 想搞彎國米個刁，不過唔緊要，我都唔想國米刁到

冇人睇波原來朗高入波

有睇，仲要現場

Talks ongoing with Inter and now Romelu Lukaku... waiting with his agent 👀👇🏻

佢準備有巴爾做隊友

叫咗女朋友去現場幫手攞史堅簽名，最後得干地出嚟簽仲要簽咗落我件史堅到，不過都好多謝我女朋友

踢完友賽後 干地要求全部球員加操
訓練完左就上大巴直接去機場走人

有個會陪自己睇波既女朋友多好

好似見到Ching 你

有咁多錢簽件廢柴不如比d 錢國米

我返工冇時間去，不過我叫咗我女朋友代我去

代睇波仲要幫簽名
認真24孝女友

新季賽程出左

轉會靜哂？

仲係lkk , 蛆拎大巴拿換

益祖記啦，我地買唔起

同意，呢啲咁勁嘅前鋒唔岩我地用

前鋒問題 過左成個月都係原點到
得返半個月就完轉會
而家最熱既卡雲尼33歲 年薪9m 轉會費好似要30m以上
羅馬咬死20m唔會平
lkk就算吧啦

高層心態仲係你唔平比我我就唔買
之後就用對家最初傾既價 但人地就直即升高幾m

最煩係又企硬唔用伊卡迪
雖然我支持但又無落力買前鋒 清高20都唔貴啦
落力死追lkk唔計啦

我唔明點解一定要追有名既球員
唔可以用平+後生既咩
你要開山身體型市場上唔會話無架喎
但追貴/老/賣唔返/得兩年售命仲要去接/幫意甲其他隊清瘀血
咁樣唔係解決問題
係增加問題
情願你用返原本既人算啦
起碼LM會有得踢先啦

我覺得清高最好
一來證明左打意甲ok
實力有功能性岩用又易夾
唔算貴又有啲名氣
本身有經驗打歐戰
年紀唔細但唔算大打一兩年88 唔會太阻住後生仔

痴住左
我覺得清高最好
一來證明左打意甲ok
實力有 功能性岩用 又易夾
唔算貴又有啲名氣
本身有經驗打歐戰
年紀唔細但唔算大 打一兩年88 唔會太阻住後生

如果企硬唔用伊卡，買個平如果入唔到波就全年仆直
Lkk 26 唔老，不過有其它入到波更好選擇，但唔會平
加上請左干地即係球會想玩即食
今年LM 實出唔少

冇架，由高層公開講i9冇得留低已經注定我地傾邊個都係下風
lkk, 清高，西瓜恩，迪巴拿到卡雲尼本身都唔係處於1個必走既清況，所以只會越傾越貴
根本伊卡迪1日走唔成，你叫價都唔會高得去邊

現實唔係打機
想賣走同賣幾錢無必然關係

JM 場場熱身賽有份
個價有升咩，直頭連報價都無

LKK 一埸熱身賽都無踢過
球員想走，球會想賣
就代表獌係下風？

再遠啲
基沙文拍埋片
馬體買埋代替品
一樣違約金走人

伊卡迪低價走只有一個原因
就係唔夠勁

依一刻擔心買人毫無意義

迪斯高份約短過伊卡迪
羅馬財政又差過國米
邊個先係下風？

國米買唔到LKK
大不了爭多年前四

獌賣唔出LKK係將7千萬放後備
買唔到中堅隨時又歐協

其實個前鋒主要任務都唔係入波
係後防受壓解圍時搶第一點攞返個波再set俾隊友
同埋plan B 燒味時去頂波/引走中堅
咁不如免簽Llorente一年算啦
反正都係其他人去快放
打361仲好啦
i9就坐多年冷板睇定啲都得

如果曼LKK換大巴拿,咁伊卡同國米就好笑,比人撚狗咁狗
乙有心攪鳩我地,攪到伊卡叫走之後唔係買再搶LKK
再拖到你失預算,我地班高層真係垃撚圾黎

蛆明玩野啦，就算冇心買都要拖下你甚至幫曼抬下價
由始至終我地優勢都係球員意向同經理人既關係，不過似乎都消失緊
唯一慶幸係拿仔買唔到比比，伊卡迪仲有機過去

應該係報復，賣kean 佢點都要人

之前傳leao
依家比隔離開埋
pepe都係傳一傳
搞左半個月仲係lkk

干地責任最撚大，其次係高層。邊可以淨要死一個球員，咁lkk傷左，咁今季又係唔洗踢丫，邊可能冇其他後備名單買人嫁。
最起碼你比曼知可以買其他人，兩邊傾先啦。

最後乜都追唔到既話
免簽 韋碧甩/巴神/洛蘭迪。

另一個後備咪迪斯高,好似係想兩個買哂
不過兩個都攪咁耐買唔到

韋大帝就可能得既

leao真係不了
呢d咁既貨色肯定伏多

我蛆就快攪撚掂lkk

睇迪巴拿點揀
睇好lkk係因為干地啫，如果係沙利

我係戴巴拿去49000 逗500k 周薪好過啦

佢踢得到就變施華，踢唔到就變山神
計埋南美人係英超既往績，單deal好大機會雙輸
lkk搭錢換都話，平換真係on99
激撚死班蛆迷

鬼叫國米唔放i9比佢 又要搶國米目標
等睇之後平賣

LKK不來並非壞事

40m 轉rebic

大巴拿變lkk

rebic都係麻麻地

要幾智障先做到

我諗最尾會傾唔點數，蛆為咗拖住曼，唔比我地買LKK啫
我地快啲轉Target啦，唔好死追呢隻肥仔喇

而家追rebic變左係買多個p44返黎

20m食返Dezko啦唉，國米今年轉會做得好差，最叻係買到Sensi啫，要賣嘅賣唔出，要買嘅買唔到/比人托高價

馬老暗黑兵法黎
未試過搶輸人咁開心

傳緊紫白合要尼煙

佢好差咩，我見某波台啲人捧得佢幾高
佢同卡雲尼都好有機，2邊都有2個國家隊友

我覺得幾好喎
轉會窗一開就簽到兩中場一中堅一右閘
件件都有質素
係簽前鋒難搞姐 干地又點名要盧卡古 咁冇辦法架

但係賣人減磅就真係差
不過你班友上季踢到咁
買家唔壓價就奇喇

本身都覺得係
一陣大巴真係同曼傾掂數就好笑

我屌你老母，伊卡迪換迪清高，得返20m

就算真應該羅馬會補水呀,拿波波都有傳出價買,最小都出40-50M啦

咪撚買rebic呀

ICARDI - DZEKO SWAP?

Inter Milan striker Mauro Icardi is reconsidering a move to Roma and could trigger a swap deal involving Edin Dzeko, according to Sky in Italy.

屌你老母

羅馬搶左舒克先經典
40M搶文員

唔好笑，我地個陣都有j

Fiorentina are moving forward with confidence in their pursuit of Belgian midfielder Radja Nainggolan. In the last few hours, the Viola have in fact reached an agreement with Inter over a loan deal and over the payment of the player's wages. On Tuesday, sporting director Pradè had a meeting with the midfielder's agent Beltrami, during which the agent reiterated the player's willingness to join Fiorentina: a crucial aspect towards a positive conclusion to the deal, that now appears getting closer and closer to being agreed.

唔係咁on9掛

卡雲尼應該拒絕黎國米
干地又嘈

費倫公開否認

我地啲人無吸引力

如果祖真係最後換左lkk. 而i9 又賤出。班9層同i9都on 9。俾人撚到

隔離蘭簽咗Leao
國米今年無前鋒㗎喇，回收加比高啦唉

lkk, 卡雲尼，迪斯高，薩柏達，rebic
最後邊個黎

尼恩高蘭選擇了卡利亞里

好事來，祝佢一切順利

免費租借，佢減人工都要國米幫手出部份
下年就算買斷都唔方多
不如1開始就放入巴里拿單deal算啦

算啦，我對國米嘅轉會無晒期望，送得走已經拜神

放人個度都無咩進展 V8無人問津

有眼睇光頭上年用人咁西，邊個會買

g5,v8應該留架啦 2個月一單傳聞都冇
主要得返jm, p44,i9, 達拔
不過干地成日都話考察，唔知想考察到幾時

v8食屎躝啦 上年二號戰犯 點都唔可以留底

尼恩高蘭真係廢到咁咩？

上年佢係打錯位，佢嘅能力係防中，光頭就比佢打攻中，無亮點。不過佢季初態度嘛嘛，睇stat佢唔差嘅，不過干地都講咗今年無佢個位，咁當然希望佢走啦

尼煙最勁係打中中box to box 個款

老了

英超無人要咩？點解要去下游球會？

佢top fit 成架火車頭咁
依家速率低左好多
去英超仲死

不過估唔到佢一年就玩完

佢老婆cancer, 唔想離開意大利掛

There is also a personal reason for this Cagliari comeback, as Nainggolan’s wife is from Cagliari and wants to be closer to her family after a cancer diagnosis.

體能急跌，成日行行企企，又極少可踢足90分鐘，成日傷，全季得幾腳好J

所以成日話唔好接29+既人
由其前場
體能一跌下滑好明顯
有幾多個會係辛隊長呀？
同埋一定無下家接手
唔通下下都運曬去鬼國咩

國米傾僅嘅大部份都32+😢

所以一路唔想要迪斯高 俾盡兩年貨

Zapata 係一個唔錯既選擇
但感覺好似降左level咁

同埋好似之前reject 左一個Milik 加錢既offer 換I9
其實我覺得個offer 唔差

過嚟又係養老

Zapata 幾好啊
28歲當打年齡
又係意甲證明過實力中

有睇過報道話Zapata打法唔岩干地（其實呢個世界係咪得DC同LKK岩），而且要買阿特蘭大都唔會平放，50-60m走唔甩，所以國米傾向唔買。

其實仲有文迪蘇傑，不過祖鳩一定唔會放俾你

而家吹到 大巴拿加文迪換lkk
lkk勁唔勁得過文迪都未知

成日話賣咗球員先買，大佬呀！Dalbert & Mario 要各賣2千萬，等幾耐都唔會有人買啦，求其1000幾百萬賣左佢咪算囉，佢哋乜料肯睇吓波嘅都知啦

Godin已經傷左

踢左一場熱身 就傷要休幾星期...
睇黎干地同新體能教練都操得好勁
由7月到而家都傷左4,5個

咁似當年肥賓之亂既節奏......

喔

又要放丹布死神圖

點踢三後衛

手機

cls 一搶左迪岩布既位就要死
先係Lazaro 之後右邊既poli 而家連godin既中堅位都死
之後係咪到rano/鳩斬

手機 bastoni d33

希望係史堅轉去右邊，巴斯杜利擔正

曼聯正選，依家最需要就係中堅位
要買李斯特城個馬奎爾就要現金
依筆錢肯定係靠lkk

曼不嬲做開水魚啦
買個咁既中堅出85m
lkk自己買貴左就死都要返原價
本身對lkk冇乜野，而家寧願佢邊到都去唔到攬炒好過

Gabriel番左巴西踢年半都入左成三十球都搵唔到買家
可想而知班高層買賣做得幾差
佢係國米同Benfica加埋先上左3百幾分鐘,都無機會比佢
不如叫佢番黎同LM搶第2前鋒個位好過啦

尼恩同隊友farewell 星期一體驗加盟卡利亞里

佢無可能會返到國米
因為干地要求球員紀律要好 要聽話
佢係國米就成日hea下hea下黎操
果時未有正選係佢體能差 果時唔係高層要求要比佢落場都有可能好似d29咁

佢紀律真係差
巴西兵通病
國米戰術執行要求高
干地更甚
佢會鬧大交同傳媒亂講都似
除非你勁到:你咪理,我落場贏硬
如果唔係,你搵定下家都得啦

同間球會簽左約
提早召回要賠錢
所以今夏trade既機會好低

死追爛追 渣古

追 唔係問題
但都要有個似樣既plan b plan c

下一個係操傷Bastoni 應該休一個月

古天奴有得借走又唔搶
干地

only lkk
其他位置wfc
有lkk應該歐聯都拎到

佢唔會返黎
佢經理人係同蘇寧鬧翻左既joorxxxxxxx

傳3千萬一年
唔值

The report from the Milan based newspaper goes on to state that if the swap between Juventus and United collapses, the idea of Dybala and Icardi swapping clubs could well come back to the forefront.
係就正👍

大巴那 + 馬天尼斯打雙小前？有Dezko 就雙假九

愛華頓簽咗蛆嘅Kean, 2750萬鎊，抵...
國米做乜撚呀...

人地蛆免費借出去都唔益你啦，冇咩可惜
博佢地買唔成lkk要返伊卡迪仲好

哩個妖人黎架喎
會放架咩?

得返1年約 同埋死敵 邊會做你生意

有冇手足睇波？

睇緊

咁快失波

3 分鐘

等睇全場比人禁住黎屌

級數都係未提升到

想傳個波上去都難

英超快馬 格食格

波叔D態都係差

D33

強弱懸殊

覺得B77個工作量太大

其實我仲未睇得出同上季尾有咩分別，除咗陣型轉咗，打法其實差唔多

波都拎唔到d33

季前賽睇到波叔嘅攔截粗野咗好多

轉左3後防既史堅廢過2中堅果時好多

唯一亮點 Sensi

S12

係喎，係咪工作多咗，干地真係要諗諗

佢擺右邊係好啲
不過唔個係咪要就d5

下下落腳都唔中波嘅

條中場對住快波搞唔掂

波叔踢逆境波D心態好易燥

靚波

艾斯拔圖比得好靚

彈入去個腳靚

小孩子普捷圖比得靚👍

S12真係估佢唔到，季前咁多場佢算係踢得最好

最勤力 滿場飛

肯跑位，有遠射，呢兩樣國米一直都無

不過真係太單薄
一拍埋d大黑腸就輸哂

針無兩頭利，最緊要打出自己強項

會用腦踢波既球員 (知點比點走)
國米真係無幾多個 波叔一嬲就乜都無

佢唔嬲啲位置感都已經夠差

sensi + LM 打前場雙核
有無得諗

差個中封開下路

普列有得出

收g5都唔收波叔
試下無波叔既情況啦
中場可能會有起色呢

中場完全唔夠身位，好易畀人拍甩

達貝特幾啱踢翼衛位

都幾肯定左翼衛係asa
p44會打正前
反而右邊出c87打出波唔多啱
應該都lazaro多
幾時賣到戴拔?
d33幾時收皮?

全部視線都係得60度
無個闊
唔該轉邊拉扯
打咩352

長傳轉邊都幾差，成日傳出界

Di marco第一下傳中都靚過d29成場d傳中

1-1

又要射12m

屌，鐘仔得閒讀下球例更新啦。
改左清波達Q馬上中手，唔當手球丫。

N14官宣去咗Cagliari

祝佢好運
唉真係好on9

羅馬SET今星期內國米限期 國米15M 但羅馬仲要係20M
簡些路離開左祖 去鏝

原來琴日有場友賽對意丁 LM3球 poli同v8 1球

$？

原來係借一年，都好嘅

Loan一年

又到返rebic

Roma Want €25 Million To Sell Inter Target Edin Dzeko Now
每季都係玩到對方加價

嗰5m都傾左大半個月
用i9罷啦

係由6月頭講到而家都係果幾M

33歲唔值啦 一兩年貨
一個尼煙仲蝕唔夠咩

算啦，羅馬由頭到尾都冇諗過放
係清高想走唔肯續約
加埋佢熱身賽咁好表現，比人禁住搶就梗架啦

佢老婆似想佢留左係羅馬
但佢本人都講到想走 傳到國米之前同佢講會6月30前傾好黎
而家不停搵經理人都無用 唔放就係唔放
搵新目標啦鳩層

用返伊卡迪啦干地

LKK迪巴拿換唔成事,曼明顯有心放LKK
我地反而仲不斷提價,有幾ON9先做得出
出價無停過不斷上,即係話比人知你仲可以出高啲
人地緊係慢慢等你加,咩撚野談判技巧黎

Puscaus 去雷丁
8m + 2m

朗高好大機留隊，如果高層買唔到前鋒

買斷基達就解決好多問題，又唔係貴，又試過貨
唔明班高層諗咩

應該係干地唔要 要成3xm 佢要個高大控傳既前鋒

睇返個市原來jovic一啲都唔貴

lkk個經理人到左倫敦幫國米準備最後1次報價

不過jovic友賽好似比人狂屌

張主席親自去倫敦同lkk經理人傾
為干地送上最愛既no1前鋒

希望掂啦

干地

Inter Milan have just made a new bid to Man United per Romelu Lukaku and are ‘very confident’. The Belgian striker is pushing too to join Inter. They’re waiting for the Man United answer soon. 🔴 #MUFC #transfers #Inter

希望搞得掂

The Nerazzurri club has presented another offer to the Red Devils for the Belgian attacker, which is around €70 million + several bonuses, to approach their request of €83 million. They are now waiting for a response from the Premier League side that should arrive in the next few hours.

Thanks to the work of Federico Pastorello, the player's agent, Inter could finally complete this deal: he has already spent two hours in the Manchester United offices in London. Juventus are, therefore, on stand-by.

Romelu Lukaku and Inter are finally getting closer ⚫️🔵 @SkySport

Di Marzio
18:20 (00:20)- Inter and Manchester United are getting closer with each passing minute, the Nerazzurri continue to wait in these minutes for a positive response from the British to the new offer presented for Lukaku. The signals arriving from London, home of the United offices, lead to optimism.

留puscas好過longo喇

兩個都賣
根本未夠班

#Inter and @ManUtd have found the agreement (verbal) for
@ RomeluLukaku9: we now await the exchange of contractual documentation with relevant signatures
@SkySport #calciomercato

盧卡古搞掂

一跳出FFP就洗左億半，仲要唔洗先賣後買

If everything goes the right way, Lukaku should arrive in Italy in the next few hours (overnight or tomorrow) to support medical examinations tomorrow;

Good news

Dybala同熱刺傾唔掂數，英超轉會窗就閂，如果用到Icardi去換，咁呢個夏天就完美，迪斯高可以慳D

干地每次睇好嘅前鋒都冇咩好收場

Note the figures of the operation: Manchester United will receive 65 million euros as a fixed part, plus a series of easily accessible bonuses.

雖然貴，但係呢個moment簽到前鋒都好嘅，安心返唔洗打無鋒陣

Inter will pay €65M + €10/12M add ons + a percentage on future sale of Lukaku. He’ll sign until June 2024.

又咁講，比得起就唔怕貴既

除左LKK佢仲睇中邊個?

我記得之前係車話想要摩拉達或者盧卡古，最後入咗摩拉達，點知到1月就話唔用佢

莫拉達係祖 唔係合作過咩

干地最成功其實係用同佢唔岩的迪亞高哥斯達

咁哥斯達本身係好波

Romelu Lukaku has agreed a five year deal with Inter Milan and will earn £300,000 a week #mulive [@FabrizioRomano]

Longo走硬啦

呢兩日啲進度突然加快

尋日迪斯高經理人去國米
之後迪斯高拒絕出場

LKK今日傳罷訓，曼聯罰款
夜晚開始傳傾掂數（爆pepe去阿記個好記者爆先）

未官宣都唔敢慶祝住

呢兩日既發展亦講左馬斜眼點解要一早話伊卡迪不在計劃

羅馬照用迪斯高又點
球員罷踢就無得玩
倒不如一開始就唔俾佢踢，等佢無得搞小動作

Romelu Lukaku will undergo his medicals tomorrow as new Inter player. ⚫️🔵 #Inter #MUFC #ManUnited #transfers

干地淨係想要LKK
車仔個西女人嫌貴買莫拉達頂檔
之後干地同西女人開拖
索性棄用莫拉達

昨日有媒體轉述，大米上咗阿根廷電視節目，批評國米處理伊卡迪事件嘅手法欠缺尊重。然後大米今日澄清，有關媒體引述錯誤，指自己唔會於局外評論國米做法，特別係有咁多精英管理既球隊。

佢重申，佢只想盡快有一個對球員同國米都好嘅解決方案，並強調國米永遠都喺佢心內。

Last night I participated in a television broadcast in Argentina in which I was asked about my thoughts on Mauro Icardi's situation. I responded with great sincerity, as always, but unfortunately today some media have reported words that I have never been told. Such as "lack of respect" by the @inter company towards the player.

It is absolutely not true and I do not allow myself to judge, from outside, the work of this great club in which very competent people are able to manage this situation in the best way.

I only hope, as I said yesterday, that a solution can be found as soon as possible for the good of the player and the @inter company that I always carry in my heart.

其實佢點講，國米同fans都唔會怪佢

Lkk 好似終於搞掂左 ，搞咁耐好似慳咗幾M

聽講話仲未買完

唔知會唔會最後伊卡換Dybala

換到真係100分
不過干地又係非迪斯高不嫁既感覺

兩個都想要,無影響

如果成事就開心死

換埋大巴拿加迪斯高就正喇
不過有排賣人先得

大巴拿同迪斯高黎到 場場影下i9 呢個第6前鋒

睇曼區留言好好笑
之前踩到lkk一文不值，到真係走就話其實唔係咁差可以留

我地幫佢收垃圾仲嫌三嫌四

可能見用81M轟落INAKI到,所以寧願留LKK

車路士時代干地係睇啱盧卡古
點知車路士買莫拉達
揀親啲plan A Plan b最後黎都係panic xyz

史上第一簽
其實唔係好肥啫

大巴拿好好j，但係人工貴到曼熱都未必哽得落

咁講國米更加哽唔落

350k周薪
但其實lukaka都300k
佢係肖像權同經理人佣金貴

終於攪掂，等埋迪斯高同戴巴拿咁前線就叫做齊人，但係其實仲爭右翼衛同中場

dybala都係ff下 好大機會係dzeko+rebic

人就買左啦,希望今年真係可以爭冠而唔係又保4

估唔到我哋都有出300k週薪嘅一日

爭冠難啲，希望可以爭二啦

點整個會旗GIF?

迪斯高已經33，你估個個都係C朗可以保持得咁好咩，二千萬真係用來滿足干地，做LKK一年後備真係冇嘢講

跟干地操兩操
肥都變瘦

如果82賣唔走
留佢做plan B又點睇呢

lkk飛抵米蘭

平圖斯：終於可以出真功夫

其實lkk打左翼勁d 不過3後衛冇左翼佢打

有干地係到一日 基本冇可能
82 如果想係國米翻身
得一條路...就係外借離隊
直至干地被炒...之後強勢回歸

打3-4-3，仲可以同迪斯高換位

有lm其實係咪可以唔買迪斯高

大巴去熱狗叫停左
係咪留黎換伊卡迪

講咁耐搵佢打翼其實真係曬氣，偶爾靠右邊踢有甜頭出靚波唔代表打翼勁，球迷點講都好領隊都一定係放佢打正前，每一任都係，用佢身高身型為對方後防添亂，佢腳下叫佢頂住對方中堅二傳真係唔錯，又衝得夠博，不過比定心理準備大家會對佢把握力吐血。

係就好啦…

又繼續傾，應該都好大機會去熱刺

熱刺嗰邊除晒褲啦

隨時比多40m 換唔過

都話清高+列比

戴巴拿同熱刺個 deal off 咗

峰迴路轉

好似而家係祖記叫停，唔係球員本身個人條款傾唔成

睇到R撚曬頭
lkk 戴bra i9
3個最好一定係戴bra
啲球會同領隊咪撚坐住個腦
攞出黎用下啦

迪斯高好似 confirm

又好難咁講嘅，個體咁睇好似你咁講，但係不隊波要整體配合，如果唔係干地點會對盧卡古苦苦追求

有睇佢曼聯表現都預左 咁貴買返黎俾干地

買黎係為左比干地條氣順返下 唔洗再每日5個以上電話炸奧西同馬老大
而家只係差清高就齊左干地要既隊 係睇而家點傾
清高黎左應該長正選 lkk有撚排減肥
得返1個前睇lm/p44/poli搶

伊卡件9. 號仔會唔會人未走就俾球會撕左。
話時話伊卡個價好似升番

有前鋒嘅情況下就唔會比人壓得太低

蛆想要前鋒 追唔到lkk可能真係揀返伊卡
大巴拿換啦

喜歡你個戴bra

如果i9換到大巴，真係感動到喊出來，希望唔洗加多過15m
而家蛆想要前鋒，希望傾到
LKK 想著9號，I9要改名，不如著82號啦

正常睇就各取所需
但蛆唔會幫敵人壯大掛

唔知蛆點睇
但其實會雙贏

可能係幫佢攞歐聯呢

伊卡迪fifa19升到87啦

官宣盧卡古

F5咗幾耐？

FIFA無計佢老婆嘛

等左成日

搞咩

會唔會真係俾佢著9號呢

多數都係

有渣古 應該著手清人了吧

I9 P44 首要賣嘅，開晒口係無人買
V8 都好似想賣嘅，又係無人問津
反而斬華，G5 戴拔有望返生
D33 又比佢呃到個CB 位
Politano 就慘啲，要做後備，如果買埋清高，有人要賣都唔奇

正選11人
漢丹洛域
迪維積 高甸 史堅尼亞
拿沙路 巴里拉 波素域 辛斯 艾沙姆
馬天尼斯 盧卡古

後備
丹布 巴斯杜尼 蘭奴
簡達華 加利亞甸尼 阿古美 維仙奴 戴拔/迪馬高
艾斯普薜圖 普列坦奴

清走
伊卡迪，比列錫，華里路，朗高，馬利奧

82

其實d33打右中堅
如果出asa打左翼衛
p44打左前鋒
咁同以前4後衛人腳根本無變過
只係企位順時針移左
左路推前
右路限住唔準上
根本換湯唔換葯

🚨 | BIG ANNOUNCEMENT

@RomeluLukaku9 è un giocatore dell'Inter! 🇧🇪⚫🔵

👉🏻

#WelcomeRomelu #NotForEveryone #FCIM

馬老大準備報20M 迪斯高
等睇羅馬不停加價上去

加9佢價啦

終於可以慶祝

希望打得起
如果唔係
劇本:
無效果
乾地瀨無買清高
跟住入冬前又炒教頭
新教頭話啲人唔啱用
要監平監賤賣撚曬佢

依家主動權係我地度
羅馬同蛆攬住一係一齊死，一係內鬥

蛆依家中鋒分別31 33 34歲
唯一後生既迪巴拉又唔夾

羅馬唔放迪斯高
先係買唔到斜恩
下年迪斯高又免費走

低價收到迪斯高先既話
四前鋒夠做
迫蛆出現金買I9
迪巴拉後備再廢一年武功

簽到LKK改變成個格局

P44好大機會外借至拜仁

買唔到辛尼要借p44
落差都幾大

傳緊先借4,5m 後強制買斷18-20m

回哂塘有人要算係咁啦

收返5m... 唔好望有人買斷...

上季踢到屎咁，呢個價算唔錯

除左高甸，件件都係干地order要，打得差就冇得瀨
不過我又有信心，睇完sensi表現真係有驚喜
學莫拉堤話齋，上季表現真係想搵槍射撚死自己，雖然干地有祖背景，但熱身賽表現真係比上季好左好多。

講真，我覺得有LM就唔太需要Dybala
Dybala喺國家隊定祖記都去到樽頸突破唔到
係商業價值高，陣容技術含量會提升；
但LM喺國家隊如日方中，仲要有好大成長空間，如果入左Dybala要犧牲LM，我真係寧願重點培訓佢。

LM 盧渣ga
Sensi 波叔 Barella

中前場組合咁樣fit晒

中場定位係點呢

波叔墮後、Barella Box to Box
Sensi唔識形容，真係跌眼鏡，派牌同後上都做到，遠射都有，本身預佢打後備，但依加應該九成坐正

星級中場就肯定唔係架啦，冇個大牌球星，但實力都唔太差，所以我唔同意呢個中場打唔到三後衛，特別係睇完熱身賽之後。

簽到 sms 就好了

個問題應該係後備唔多掂
前鋒買清高+列比就ok
中場gagliardini算係正常後備料，但vecino、JM、廢老嗰啲真係屌出聲。

高級尼恩，不過除非放到維仙奴/伊卡迪/比列錫，唔係應該好低機會

干地心愛Barella，指定尼恩代替品，應該冇乜機

個陣最唔洗擔心真係中堅位
後備蘭奴、Bastoni都係有質素，頂十場都冇乜問題

企硬75 m i9 賣比祖其實係最好。 再去買多隻翼。 lm 值得打正選。

我就覺得成個中場技術含量好低，熱身賽其實對方對我哋中場壓迫性係好低，我好擔心如果我哋中場畀人高壓咁針會係咩情況

Sensi技術係有點被低估，如果有個正正常常墮後前鋒同佢拍，應該會唔差，我諗LM都做到。上場Sensi入嗰球，走位意識同技術都好好。

當然可以有更加好既選擇，但我覺得都唔洗過分擔心，就算係打433，望到我地對翼都唔開胃

都仲係爭個硬淨爛打中場，對後防真係係乜保護

維度到而家仲傳緊會係壓哨簽

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

上年傳到依家，又老左一年又幫人接老將
幾時開始取代隔離蘭做老人院架

有硬防中就可以打攻中位雙核
解放好多人

依家條中場好難清晰分功
個個攻又唔係突出守又唔算好硬

其實LM 同 Dybala 係2種唔同類型嘅球員
所以其實一齊出場都唔會有衝突
同埋有Dybala 要變陣個時玩法都多咗
不過買到先算

起碼波叔唔駛企中間個中場
搞到左右正中場唔敢上企曬喺度
佢又辛苦
人地又辛苦
我地睇都睇得辛苦

G5 肯做係做到 係真藍黑同岩岩黎個年都係做到防中效果
上年光頭發瘟出V8 又叫B77做極多防守工作
反而叫V8 G5個啲谷上去先搞到咁
而家真係要睇干地點用

即係依家barella墮後啲，波叔企前啲?

L9

唔知伊卡迪呢刻諗緊咩

佢唔多唔少都預咗啦，球會一早都話咗唔用佢，係佢自己揀三揀四，呢度唔去嗰度唔去，要去蛆。

今晩問老婆揀幾多號

告枕頭狀 lol

佢比波叔活動範圍大
上腳用波更好
但同時逼搶都比波叔好
只可以話佢兩個同類型
要做包其他人後面保護防線黎講兩個都唔適合
但企前半格時
barella比波叔更好
咁自然選擇就變成波叔包底(慘)
如果有強力防中
咁波叔 barella sensi 會睇情況搭住用落另外兩個中場位

干地教祖記時既mvp組合既年輕版

派路＝波叔
維度＝巴內拉
馬治斯奧＝Sensi

干地應該想嘗試複製
馬杜迪，普巴，派路 ，維度，馬治斯奧

這樣一般的中場線
這也沒有純防中，每個人都要參與一定的防守性

另外P44之所以唔岩干地用，應該就是不想參與防守
係LWB呢個位必須係全攻全守型的狀況下
不防守的P44 只能擺係前鋒
不過曾經有教練講過
P44 有 C朗既Skill Set
高大，能跑，有技術
不過當然class差一點

係Rebic 都可改成正前，為什麼P44就不行？

G5防守可以
但進攻真係唔得
對熱刺一換巴內拉即刻唔同哂

現代足球淨攻or淨守既中場已經無出路

巴內拉攻守都好勁
佢防守之餘仲控埋個波再組織埋

但係最主要既核心波叔同派路比差兩班呢

加多個 SMS 得唔得

如果deal埋SMS 真的J出血

無絕防中可以
3個輪流上落速率一定高好多
但好需要球員戰術理解同球賽閱讀能力
稍一偏差就唔上唔落個個塞係中圈

G5真係 唉...,幾任教練,機會又有,位置中中,防中又打過,都係打唔起
如果干地有比機會佢都係打唔起,早啲放換錢再買人好過

9 傳緊

唔覺唔覺祖換左成堆人都仲賺緊幾千m
中場多人到癲
馬杜迪，比真歷，基迪拉，簡，蘭西，拉比奧，賓坦古
全部都好啱我哋用

起碼60m
我願意用v8, jm, i82換

拉素最想要G5
之前傳sms去19000就會報價G5

咁快啲直接用G5+錢換

g5加v8加jm ok?

G5可唔可以打波叔個位
想睇下咩效果

唔識派牌+短傳都成日傳失(17-19年)

當時我仲希望佢打到成個馬迪咁
點知踢法依舊,仲將你講既缺點放大

未轉去國米時 係真藍黑係個全能中場
黎到一傷之後就不停跌
無左真藍黑時期既光環

其實佢技術粗糙係一向問題
傷完之後慢多半拍就影響好大
最慘係打得好好地俾人雪
其實佢住波叔時打得唔錯
分工又清晰,工作少瓣數就唔會亂
但光頭佬要佢同波數掉轉
仲要衝入禁區
成件事錯曬
佢唔會變馬迪,變簡迪就有可能
你要簡迪打前一格,要左真奴逗後係點?
有辦睇啦
一齊廢曬武功lor

光頭無啦啦棄用真係諗爆頭都唔明
明明個組合run到好成功
個時佢真係70%防30%攻
B77個時爽到 B77心情好個時唔洗佢太多做防守都會返後幫 仲要效果好過叫佢做防守
想用得好一定要佢開心先得

SMS 我無認真睇過佢踢波
但睇佢個身形唔係box to box

干地要求中場有好強既跑動能力

佢既戰術要中鋒回後
之後中場同二前利用對手中堅同閘之間既空位插入
中場走位造成局部範圍多打少
或者係打唔入時大範圍轉邊

呢幾樣同sms既打法似乎未必相符

但就好岩上季既國米
前場都係靠個人能力打開局面既球員
P44一扭到底底線隨緣出波，Poli橫cut, 或者N14遠射，87九斬
全部都係控定個波，打開左局面之後，其他人都睇佢做咩再走位
而唔係固定既套路唔同既球員去follow

The talks between Inter and Bayern Munich for Ivan Perisic which started earlier this week are ongoing. The German club want to acquire the Croatian international on a loan deal with financial considerations, but so far neither the player nor Inter are convinced by this formula. The parties will however continue to talk to find a solution.

daddy有工返
簽約英超sky sports

p44 近接去拜仁 而家差張生答yes

傳5m租借加2000m買斷
係低左啲不過清到係好事

佢人工4m(稅前8m) +租同轉會費 都抵

Ivan Perisic to Bayern Münich, confirmed and... here we go! 🇭🇷🔴

Perisic has accepted and he’ll will fly to Germany soon, it’s paperworks time between clubs. Loan for €5M with buy option for €20M. ✔️

#BayernMünich #Inter #transfers

睇個款都係用一年就算
不過拜仁同國米關係咁好
無得計

P44係個邊無得做大佬
返生賣斷埋就最好

佢實有得出
coman有料，但超易傷

睇拜超級盃精華又係玩2邊傳中搵利雲
佢返去實啱打
好似拜高層唔想但高華點名要佢

p44

佢年紀大啦，好嚟好去，起碼佢係拜仁易啲捧杯，我哋又可以賣到錢
可以重返歐冠佢都好大功勞，祝佢係德甲成功

本身多仔過嚟適應無問題啦

終於有前鋒

有冇巴打有LIN

轟迷迷干地lm

D33 又開始黎料

c87比人撚

中場俾人逼斷纜幾嚴重下
仲要反搶無力
一斷對面反擊就有射門

咁差？中場正選已經full team

無人護到波無人帶到波衝出重圍無人識派波
都未講傳球質素,走位接應 一樣係唔掂,要咩無咩
連個波送去前線都做唔到,點攻?同之前一樣唔識入波
唔洗保4都偷笑
可能入SMS當佢普巴先會有改善

最大問題係打短傳猜緊
總係有條on9仔會玩野liu高個波
又唔係放落翼/轉邊
跟住自己友俾人逼/控唔返 就出事
傳唔到唔回得後再黎過架咩？
就算無on9仔
中場同前鋒都無撞牆入攝
結果又係猜去邊燒味
咁你搞咁多高左風險黎做乜7
簡單打442兩閘同兩翼疊馬上就有同樣效果啦

中場根本技術含量好低，之前兩場對手冇重點迫中場，今場一迫就出事，加上對手好似意甲中下游咁踢防反，我哋防線回追慢，冇突破能力嘅盲點全部出現

冇用㗎，根本中場技術含量好低冇咩控球能力買SMS都解決唔到，根本我哋冇一個控制到波嘅大腦，而我哋成班中場根本就工兵型為主

有樣嘢其實光頭佬做得好好就係防守性控球鳩猜，隊波冇突破能力，前面又冇支點，其實無謂冒咁大風險一下畀人打反擊互爆，仲要打三後放大後防回追慢嘅缺點

B23 b77. Sensi. 可能唔可以一齊出......

係
佢3個只能同時出兩個
因為佢地走縱向
但又去唔到人地禁區頂
要有個人後過佢地
禁區同中圈底專心橫向做防務同節奏
簡單啲講
要個後生同高防力既廢老
(廢老可否不要老)

如果控制得好，其實防務工作可以做少好多，但係控制唔到，咁防守漏洞就會暴露，而家中場四不像，技術含量唔夠，控制唔到，防守性又低，球員又矮，仲要打三後，一陣畀人重點針對就大件事，而家就等睇前線齊人會唔會好啲😅😅😅😅

好想睇盧卡古

昨晚只睇左上半場

中場方面S12同B77不停現位拎波組織

B23明顯配合唔到，佢既跑動就只有縱向，並沒有橫向現位

係S12同B77拎緊沒既時候B23 現唔到位做唔到波
即使比B23 空哂伶到波，佢好快就傳比C87 準備傳中，或許後場大腳上前。昨天上半場好似唔敢突破，唔敢現位上腳組織咁。

我都覺
睇完都唔知barella做過啲乜，好似淨係見到sensi同波叔咁

干地似係複製以前祖記352, 佢當barella 係vidal 咁用，不過上半場執行得唔好，只係一味前插。不半場出黎3分鐘之內睇得到佢有回後接應。另外都睇到右面好多時c87回後，barella 前插既場面

追平個攻勢，由自己禁區頂搶波，到球証吹12碼用咗15秒，史帥對上一次防守反擊做成入球係幾時？我就唔記得lu...
暫時黎講，我對干地都幾有信心

高文真係玻璃屬性

Inter-Virtus Bergamo 8-0
Lukaku (4), Vecino (2) Esposito (2)

巴內拉未掌握到幾時前插，幾時回後

Sensi 就好叻

p44 體驗完

上季鬧事三人組走左兩個

拜狗肯接收

Fiorentina is continuing to work to try and reinforce Montella's team. The latest idea for the defense is Dalbert, currently owned by Inter. The viola directors would like to insert Biraghi in a possible exchange for the Brazilian. At the moment Dalbert is not opening up to a transfer but they are thinking about how to turn a transfer market idea into a reality.

Almost everything revolves around Icardi. Napoli, Juventus (more concentrated now on the transfers) and Roma are on the attacker, and precisely of these last hours is the pressing of the Giallorossi on the Argentine. The attacker, for now, has not yet decided, but Petrachi insists on bringing him to Fonseca. Between Rome and Naples, to date, in the evaluation of Icardi and Wanda the gialllorossi are ahead, despite not playing the Champions.

Still, however, a final ok has not arrived: in case there was, then the two clubs would try to understand the Nerazzurri player's card and that of Dzeko. Even yesterday, Roma made it clear how important the Bosnian team is, but if Icardi were to agree to the transfer, then the assignment could be considered.

If the hypothesis of exchange Icardi-Dzeko should become more concrete, Inter would carry on the operation asking for a balance between 55 and 60 million euros to Rome, a figure still considered too high by the Giallorossi top management. Work continues

如果用伊卡迪換到50m+dzeko，真係舉腳贊成

今年件作客真係幾靚

史尼達退役
咁就10年，世界欠你1個金球獎

會唔會肯去羅馬呀

Respect

靚，我都想印件史堅著下

拉芬拿去華倫傾唔成，話國米有興趣。10-15m + bonus，有無得諗？
佢對國米有感情，雖然易傷，但係10-15m又唔算貴，岩唔岩干地？

岩隊波唔岩干地
班波就要個扭得既吸引火力
但干地都係鍾意直接暴力同體力化啲既球員

我對拉8有情意結，幾錢我都贊成買

我都係，有功又有勞，當年唔係佢都無前四，差一年，平一半有多，佢係國米缺少嘅技術型，有佢好睇好多

計埋都值70m
即躝啦
不過佢去羅馬機會低過10%

352好似真係無佢位

買佢害左佢咋
干爹連落場雞會都唔俾佢
又浪費佢球員生涯咋

佢球員生涯已經比佢老婆浪費咗

係咪quote錯
由佢勾二嫂已經玩完

係喎，以為講緊82

去拜可以拎冠
我地又慳返筆
win win

多謝 Ivan

暫時睇拿玻里機會大 d

我最期待的畫面出現了
國米而家出到18m+青訓
羅馬而家黎話25m+獎金
轉會窗前仲入唔入到多個前鋒呢

其實越遲越難買
佢地搵唔到人想直接伊卡迪加錢
不是加幾多就傾唔掂數
同埋伊卡迪都未必想去

Zaniolo 翻版

20m買33歲都貴啦

我當係大家保持友好既一步
你幫我接咁多貨
20收清高 算俾面啦

係因為無人想去roma 而家中鋒位得返迪斯高1個
所以佢地想死留+不停升價

屌成個window干爹都開口牌非邊個邊個不要
我唔㩒住你老母嚟搶都對唔住自己
good negotiation skill

米林同大巴黎到1個就正(ff)

不如簽花膠唔使轉會費

其實打開口牌都係得盧卡古

我反而覺得係馬路達既談判手段黎

教練keep住講令球員想黎
但實際上價錢唔會讓步

LKK 巴內拉都係咁
獌同羅馬可以吊高黎賣都係建基於球員唔鬧事
LKK一去比利時，獌就要接受offer
開季前只要Dezko 一有動作，基本迫放

季中免簽後肯定錫身
留住佢不上不下
爭四又唔夠a米真藍黑
重建又哂左個位加一千萬

文杜斯域同略倫特都踢過干地352，唔使磨合

sorry巴打
最尾提個兩位係邊個？

前者係SMS
後者係Llorente 熱刺完約 而家自由身 但34歲

洛蘭迪不了啦 呢個真心年紀大
SMS 未買中場前就好 而家多得濟

sms唔係應該踢sensi個位咩
前鋒黎講佢好似唔多啱

都係大 Dzeko一歲

免簽返黎打副選或者變陣用
或者好過現金買迪斯高

Mandzukic
蛆前鋒，上季二傳左好多球俾C朗

Llorente
自由身，上季踢熱刺
能力上不及Dezko, 但勝在免費而且即插即用

鍠放jovic, 買完即放

見人話rebic冇左haller同jovic會廢武功
相反我覺得jovic先係最等波喂嗰個，感覺似波底好啲既伊卡迪

有錢就係可以任性

jovic個版應該就係利雲
練得成策應就利雲，練唔成就伊卡迪

Jovic 最差狀況變 基士文

迪斯高續約
仲有2星期...睇下有沒有後備方案

續約同國米開出既價同時間差唔多
干地又要屌鳩奧西同班鳩層

伊卡迪阻住晒

佢自己離隊決心都唔算大
季前賽踢足仲咁好表現，比我都唔放啦

#Inter always at work for Biraghi on the left wing (there is no Politano in the deal, we think about Dalbert between Nice and Fiorentina). Meanwhile Samuele Longo is confirmed to Deportivo la Coruna on loan with obligation of redemption ⚫️🔵 @SkySport

搞成個暑假走唔成就好笑

而家睇高層買多個咩前鋒黎滿足干地

Biraghi 回家

而家有報干地同82吹和風，如果賣唔出留隊有得踢

而家睇下蛆會唔會用戴巴來換，如果換就戴巴，唔換就82,唔會再有新前鋒。最多免簽路蘭迪來working holiday 1年

82 換的士唔成，應該無錢買SMS

剩下嘅時間，主要清人

直接82 + 錢換sms 算鳩數啦

唔夠前鋒呀

LM 會唔會肯打後備呀

352 LM +LKK 洗乜打後備，係82打後備啫

拉素唔要你啦年年加人工

LM 打後備
好浪費下喎

爭得贏伊卡迪咩

82下場應該同係車既 迪亞高哥斯達咁嫁
就算賣唔出留隊，應該都冇得出
干地寧願出 艾斯普薜圖都唔會出佢

所以大家唔好心存82留隊做後備呢個諗法

國米依家得番祖記同拿坡里係潛在買家
一係拿坡里比錢買
一係祖記用大波拉換或者可能文蘇加錢
但係拿仔個邊機會應該好微

最前你又無得打,lkk打左
打後半格控球做波又唔夠LM黎
快同靈活又唔夠politano
佢得finishing,要唔出其他人出你?
唔係唔得,傷曬咪得lor

希望唔會變左施丹同巴利既翻版

82快d走喇 阻住哂

9號都無左，真係排到唔知去邊
唔通真係全隊傷清光咩

R8後備落場打得好生
會唔會簽佢返黎呀

Inter Milan are considering making a bid to sign Alexis Sanchez from Manchester United, according to Sky in Italy.

The Chilean is one of a number of options the Nerazzurri are looking at after Edin Dzeko ended speculation linking him with a possible move to the San Siro by signing a new three-year contract with Roma.

Besides Sanchez, Inter are understood to be considering Ante Rebic from Eintracht Frankfurt, RB Leipzig's Timo Werner, Arkadiusz Milik at Napoli as well as free agent and former Tottenham striker Fernando Llorente.

山齊士有機 ..

山神黎只會壓縮lm上陣時間
30歲人工又高，唔係強制買斷都咁講

屌，簽佢做乜鳩

傻左咩
渣古拍山神又唔係未見過踢成點

10年前唔肯黎
依家仲黎做乜7
難得放走p44
又重複犯錯

經理人已帶同國米的報價前往英國，山齊士已答應加盟國米，現在就等曼聯回覆。

外借連買斷權，可彈鐘，減薪我可以接受既，同keita一樣踢得唔好就彈

唔覺得會好過基達，不過我對山齊士都會持開放態度

問題我地要中鋒多輔鋒
lkk一傷停就變返熱身賽咁既樣

有烏雞7成都收貨

踢下佢仲有冇heart去踢
有多個前鋒都冇壞嘅
不過最好唔好壓縮LM出場時間啦
輪換就ok嘅

你老母，干爹係咪49000 黎

理性啲黎睇
山齊士黎到有需要轉陣可以轉343
不過睇下都要睇下佢回塘回到咩程度

352根本無佢位
如果話佢踢左翼衛
咁做乜要換走p44
同埋球員要變陣先用到
完全唔make sence

我都係咁諗
呢樣真係要睇干地諗乜
人工分分鐘仲貴過P44

49000 比一半都28 萬啦，戇鳩干爹

干地長期目標

Biraghi 接近回家
為4+4名額填補一下

山狗好似講過唔會走
40萬周薪太吸引

Puscas 而家踢緊 係雷丁入左2球

補LINK 痴撚線

Inter’s pursuit of Alexi Sanchez is intensifying and the negotiation could have a positive outcome. Following Edin Dzeko’s extension with Roma, the Chilean international became Antonio Conte’s top choice to complete the front line, yesterday Sanchez agreed to the destination and now the club’s are in talks to complete the deal.

The formula of the deal being discussed is centered around a loan, either a free or one with minor financial considerations, with an option to buy set at 15 million. The clubs are also discussing the amount Manchester United will contribute towards Sanchez’ wage. The Chilean international previously played in Serie A at Udinese and he he could be reunited with Romelu Lukaku

Di Marzio

近了近了

話晒都叫做球星，希望干地激活到啦

我寧願要古天奴
點解係山狗，佢太佔球權

古天奴租借費都成20m
買斷價120m，即係踢唔起彈鐘的話，淨係踢一年個成本都要20m
而山狗就好撚平

Confirmed: Inter are in talks with Man United for Alexis Sanchez. Loan until June 2020 + buy option for €15M. Part of the wage would be paid by Man Utd too. Alexis asked to the club and to Solskjaer to join Inter. Now it just depends by Man United decision.

熱身賽幾鐘意用v8
唔通干地會識用佢

山狗非常接近加盟
免租金，15m買斷

Di Marzio：國米與曼聯達成協議，山狗或將於星期二加盟國米。

曼聯出部分人工，免租金，買斷價15m
其實幾抵屌...呢個年代仲可以用15m買人

就算曼出一半人工
都仲係好高人工

Option to buy or obligation to buy?

option

但唔洗錢 淨係比人工

極憎山齊士呢個球員 真心嬲撚左
可唔可以彈鳩佢鐘

佢普通料，得遠射同青訓

留迪爾馬高夠

而家傳緊 為左比佢黎國米 比位佢踢
你會同Biraghi 互換 仲嬲死你

Fabrizio Romano：Cristiano Biraghi缺席友誼賽，球員或於本周內加盟國米。

送走dalbert

屌喇星⋯⋯⋯⋯

重溫Biraghi 第一個國米入球
入完之後哭了

唔係dalbert換比拉基咩
做咩變普列坦奴

因為dalbert 好大機會返尼斯 先租後買

我唔想走

山狗 好快黎取代你

屌我哋幾時變咗做曼聯B隊

我都好憎山齊士呢個球員
勁唔勁一回事 但佢個態度極乞我憎
踢得唔順就唔想踢想走

做乜啲轉會cls
自己教都無咁嬲
今季俾你前4都無用
隊波既將來無曬
隔離蛆又係一樣
後生踢得無曬賣曬
留啲老既下滑既得返個名
仲講咩意甲復興

費倫個總監話dalbert係想交換既對象但佢更傾向返尼斯
而且重申普列唔會牽涉係呢單轉會

望下祖個中場線都知國家隊瀨嘢

依家山齊士真係好唔掂架，係米泥後備，呢排無跟....

講真，如果係踢唔掂自然會放後備，我哋有LM、證卡古同Politano，而山齊士只係免租金過嚟踢，我覺得大家過份憂慮。淨係出半份人工，其實就好似唔洗錢請個人嚟打工咁，幾荀，打得起就15m簽，冇咩問題。
btw 錢又唔係我出

唔同意
Sensi Barella 都係潛力股
而最大潛力嗰個LM我哋一定唔會放
Lazaro 同盧卡古都唔係老
後防本身史堅同DVJ係當打，放走米蘭達入高甸係好合理，後防有個經驗球員係好事。
放走既尼恩都3張幾，佢份人工貴到爆
點解會覺得留底老同下滑
放走嗰啲Longo Puscas 都係未夠班
我覺得成個轉會操作都好合理，唔好淨係放大佢追盧卡古同山狗嚟睇
唔洗諗古天奴，佢應該呢世都唔會返黎，除非佢轉經理人佢經理人就係送左JM同加比高畀我地，然後同蘇寧反面嗰個。

放得走Dalbert其實應該慶祝，上季一出就被屌到反皮。

但干爹滿意佢打lwb

季票預售，國米領先

攻守都唔夠艾沙姆咁好
後備依家又有迪馬高 比拉基
放佢走好正路

仲有價值尼斯又肯收就放啦

憂慮唔係佢踢唔踢得起，係情感上極唔想一個咁討厭既球員係自己愛隊出現。

只睇人腳逐個睇就無問題
但你睇返干地用352放人落去就覺得cls
sensi barella一個攻一個搏腳
最重要頂防務既中場呢？
再先左右路翼衛
原本係
左:asa/p44/戴拔
右:d33/poli
新黎既:
右:lazaro
無問題
因為左出asa右出lazaro一攻一守
p44走人,d33打中堅(已經屌一聲),poli移入中路做波(變相打3421)
但你放戴拔走換山狗
左右路攻守平衡失曬
仲要無防中,3中堅引去邊就無人補位中門大開
買人唔係真係買個人就得
買球皇都要夾個陣先會合格
我睇落就距離合格仲有好多空間

無留意波一排
想問伊卡迪係咪被通知棄用但未離隊？去祖？

所以我睇
係唔入山狗
買個右翼衛(防既)
如果要變陣左邊飛上去右邊守
咁右邊你想出d33放題?

佢個人想去祖
但傳聞國米要大把拿換
大把拿又要睇下psg買唔買
另外拿仔都想要
傳係60M或者Milik加錢換

聽日蛆唔正式報價82會考慮去拿仔
羅馬就算9數啦

其實睇左幾年都覺得爭一個爛得又駁到腳嘅防中
medel嗰種得爛打，波返廢老v8全部硬唔起
但今年入嘅全部係前半格，仍然無正宗cdm
難道真係人數取勝

無防中都唔係最近既事
而家又吹到用20m買維達爾，好在球只話唔想走
睇番干地要求既球員都好似係佢之前係不同球會想要但又未買到既人
國米好似幫佢完夢咁

原來除左洛蘭迪仲有邦尼可以免簽
做渣古後備

要接貨我寧願接馬迪所唔想要山狗
一來根本唔岩踢二來個格西到pk 到時又搞事

一早咁覺得

老唔緊要但係又唔係平

而家連摩納哥都申隻腳埋黎
米體報國米已經同2間球會達成65m轉會協議,差伊卡迪點頭

山齊士一半人工係賭一舖

美洲杯睇得出佢機能大幅下滑
控波離身，又傳醫院波

佢同c朗一樣已經轉型
佢由翼鋒變成搶點遠射型

摩佬搵佢踢翼係自曝「齊」短
干地唔用翼鋒
搵佢打二前某程度上好適合

呢單deal可以當係當年費高既翻版
唔好諗住佢仲係world class
當佢以老帶新就會合理好多

況且佢 IG fans 係國米3倍
呢點都已經係理由

免租金
今年賣賣波衫同谷入場都夠比佢人工
而且真係你咁講嚟到係打lkl隔離
同曼嗰時打翼真係不可同日而語
放佢喺禁區入面打配合唔使上落真係有返睇頭
係最驚咁樣又壓縮左Lm上陣時間
畢竟佢呢個年齡一年打50場波卓卓有餘

佢黎到 賣波衫都可能搵返佢年薪d錢
同埋黎到係踢352 要個有技術控波又有經驗做二傳
睇返而家時間又唔多
哂左成個月去迪斯高都係吉(每季一次)
而家都係睇市場有咩選擇
由比9號比lkk 就唔會再有機會比伊卡迪上場機會

lkk拍檔我揀山神唔會揀82
82又做唔lkk嘅嘢
仲有半個月清到82就好

睇熱身賽lkk都係當重型坦克用，對手太弱佢真係屈哂機反而山狗單deal似針對lm同普列坦奴黎買

雙線作戰4個前鋒可接受既

明明有LM,Sensi,poli
仲要加山狗分薄上陣時間
何況賣波衫係打得起先賣到
打唔起燒波衫脫飯就有份
要賭點解唔賭LM+Sensi打得起

講就咁講
干地唔試用後生係一早知既事
係估唔到佢仲會亂追名牌者
只好信者得救啦

向好方面幻想啦
雖然個勢好撚似尼恩咁
嚟個前世界級球員但係打極唔起
好彩係今次可以彈鐘

臭西八婆推左摩納哥(傳12M年薪)

影到係曼市 傳話準備飛去米蘭

山齊士同迪斯高 我揀山齊士

Alexis Sanchez not even on the bench against Wolves. His transfer to Inter Milan is getting closer, last details and it’ll be done; expected to be finalized on next hours. Loan + buy option.

無知一問，伊卡迪=82？
個名點得黎

唔知邊一年fifa ovr 得82

但唔太明點解會揀佢
同迪斯高係完全唔同類型嘅前鋒
不過就咁睇干地仲未係好信任lm, 或者想推佢上最前

迪斯高作用大好多
始終LM Poli都二前
不過34歲25M唔值買

可以彈鐘先係關鍵
相信干地用人時都會考慮呢個問題

對山齊士既印象停留喺阿仙奴 淨係識 L1+三角， 唔知踢乜春

最驚係佢睇名氣排佢打正選 到時連累隊波
不過佢打返意甲應該屈到掛
C21之前打聖徒黎到都屈我地個所謂最有效率右閘

佢嗰陣搭奧燒好有化學作用, 每季入球都20+
不過後期2個都開始揀波踢,去曼踢邊值頭廢埋武功
我又唔擔心佢適應唔到,因為佢出道係烏雞年代就係踢352
學巴打門講心態決定一切

咁邊個笑到最後

的確，會懷疑佢仲有冇鬥心踢職業足球，定係等退休

不要再說了短短幾場精彩時刻可能多過D33成季

無辦法，佢有狗屎運護空門

見到個幾得意嘅排名
意甲最高薪酬前十(年薪):
丙朗 31m
迪列特10m
拉比奧特 9m
西瓜 8.5m
大巴,lkk 7m
藍絲 6.9m
比真歷 6.5m
$馬,哥斯達 6m
10個有8個都係蛆,會唔會爆煲

一心轉做音樂家

轉播同歐聯獎金都fatfat
而且拉比奧同藍絲都係free
下年轉個手又賺
基迪拉，馬杜迪又係free，轉手又賺
根本無得輸

干地會係今季第1場比賽比Esposito正選前鋒

睇友賽麻麻，係彈比Sensi亮左一下
但友賽出場佢算最多（前鋒）
利申 冇睇晒咁多場

事實係無前鋒比你可以正選
lkk減緊肥 LM岩岩返黎未操好 374就不要說了
所以352 2個前得返佢同poli 叫熟d點踢

拉比奧同藍斯簽字費唔會少
同埋拉比奧根本無人爭

睇山齊士就知
轉手就賺已成過去

LM好獨食
好幾球都無傳俾LKK

新官上任搏表現

傳干爹簽馬治斯奧

簽到我唔屌干爹買lkk 全能到仆街